ANDROID facebook crash 咗

SONY 機 X COMPACT，有冇人一樣吖？

Sony XZ用家有同樣問題

Z5 same here

設定>應用程式>Facebook > 停用> 啟用

之後就無事

終於有人開Post ，以為得我係咁，似係fb有事，我update左個app都係彈

照選項係需要還原先前版本喎

用swipe 啦 facebook 越整越唔好用

z5 premium表示不停彈app

唔得，都係fc

我以為得我有事

delete咗
返公司先再試

一開就彈

Z5P無事

10 仔都係咁
del cache 重裝都係咁

song z4一樣

wipr 咗個 update 用返 手機最原本個版本，暫時解決問題。

係多咗個更新提示

android 真係好渣
上個facebook 都要debug

利申 N5X

覺唔覺fb用好多data

都係，而且又食位，過百MB 嘅apps。

用bowers

用 opera 呢類 brower ，會唔會好啲？

我都一開就彈

我都係xc 又係crash到on99